［邪不能勝正］強烈建議蕭正楠重歸香港樂壇！！！

蕭正楠外型唔差（幾靚仔，初出道被封為翻版鄭伊健），唱功唔錯（一定好過邪多多聲），無奈當日因一句說話令佢歌唱事業玩完

佢首「接受我」係第一代兵仔歌，唱live絕對見得人

「Together」同「感激我遇見」，唱功比原唱讀歌王子鄭伊健穩定

「男朋友」，呢個髮型仲似伊健

「夏日傾情」，冧爆

「羅馬假期」

點少得同關家姐嘅經典情歌「特別鳴謝」

佢曾經上超級巨聲同參賽者進行pk賽，演唱「傷信」輕鬆ko對手，當年獲高登仔一致好評。因版權問題youtube已經搵唔到片，得返支那網有，頂住檔先

強烈建議蕭正楠離開tvb重歸香港樂壇，實行再一次「邪不能勝正」！！！

最愛呀桐

藍又仆街又死上大陸做跨年

邪與正

明明係靚仔，但因為被打壓淪落到要拍膠廣告，𠽌𠽌𠽌跟足一世

所以咪強烈建議佢離開tvb

吉妹新年快樂

曾經官仔骨骨，除咗強烈建議離開tvb，仲強烈建議減肥

公主新年快樂

正+邪+牛屎

如果老蕭而家以呢個look出道，應該會係mirror核心成員

佢唱歌成績其實好過拍劇
唔係佢演技唔好 (好過某d攞過大獎嘅大台男星
但係一直冇一個好嘅角色俾佢發揮
反而間唔時唱下歌嘅佢仲引人注目

幾年前有套劇叫「公公出宮」，佢演得唔差，但想佢唱返歌多啲，巨輪主題曲好好聽

TVB啲奶共狗都有打手
同個藍翠如一鳩樣pk
你冇撚野呀

絕對gchi 我楠
佢唱歌真係好好聽
又靚仔
不如簽唱片公司復出唱歌啦

下？我咪話咗強烈建議佢離開tvb囉，打咩手，真心欣賞佢唱歌。

真心好聽，接受我聽足十幾年，真心唔好留喺tvb，用熟悉嘅面孔重歸香港樂壇唱廣東歌

佢離開tbb點奶共呀
呢件垃圾

自彈自唱都得，絕對係偶像實力派

最好一定係激鬥戰車

佢出道時我已經過咗睇卡通片嘅年紀，呢首都係第一次聽

正想講

Crash on hippy！！！！
一千倍動能！！！！！

不如叫幻國簽佢啦
一約泯恩仇

但邪啲藝術感唔係人人識欣賞

近排先開始認識mirror，早兩星期先第一次聽陳卓賢Ian唱歌，覺得聲底有啲似蕭正楠，好想聽Ian cover接受我

我最鍾意佢既歌都係十個分手的理由同假如我是假的

其實邪不能勝正有無片
咁多年前而家印象好模糊都唔知係咪孟德拉效應

隨便說十個要走的理由
原來都仲有人欣賞佢唱歌

仲記得當年因為睇Yes而認識呢首歌
Yes以前有幾頁係印d hit歌歌詞出黎

以前好鍾意佢首
你想我點 同埋 十個分手的理由
個時仲估佢紅得起，佢live 幾穩

好似無片，係有人喺慶功宴聽到之後被傳媒大肆報道，當年蕭有啲人氣未紅先驕得罪好多人，近年佢都後悔自己後生年少氣盛。

「咁大間公司back up、加埋個老闆係邊個先得㗎，梗係飄飄然啦。出道頭兩年啲job真係多到唔停，做完一單趕住去第二單，太易得到嘅嘢唔會珍惜。」態度囂張、說話不留餘地，是做歌手時蕭正楠的特徵。「嗰時態度真係衰，啲歌上唔到榜少咗job就會用好倔嘅語氣怪責啲同事，可能老闆李進對我咁強硬，我又學埋佢啲嘢照樣咁鬧啲同事。咁咪戇居囉，佢係老闆我唔係，搞到自己乞人憎。

蕭正楠自爆曾經找過一班舊同事，希望向他們說一句對不起，但最後不成事，「我真心想同以往曾經畀我得罪過嘅舊同事同埋記者講聲，我欠佢哋一句對唔住，今時今日我連個『囂』字點寫已經唔記得啦。」蕭正楠當年除了錯在態度差之外，最主要錯在太天真，他應該不明白大家只是畀面李澤楷而不是他！

佢雪藏其間
已經走上支那發展

我以前期期都買yes
啲相影得好靚

唱你想我點都好肉緊七情上面
你想我點？賺好多錢？

支那一向人棄我取，香港唔要嘅野去到支那會當係寶

可疑密友
想同吉破冰轉身

想同弘瘋狂片石轉身
而定睇返老蕭靚仔過紫嘴澤好多

佢表弟當年都係我哋學校唱傷信攞獎

兩表兄弟都係唱得之人

其實我小學嗰陣淨係聽過呢兩首
其他嗰d，e.g.你想我點，接受我，都係前幾年先認識

當年澤囝仲係二打六
Edwin已經做主角

楊明到依家仲係二打六

點解前幾年會突然搵返佢啲歌嚟聽

當年Edwin都算天之驕子，一出道就有人氣有hit歌

唔係話佢當年當fans on9咩？

燉就算吧啦，都無主角相

呢個無乜印象，但係都唔奇，佢當年一切得來太易又囂張

邪不能勝正！！！
抵撚死

唔想㩒入去睇，史上最尷尬嘅廣告之一